[求屌醒] 東大OT vs cu engine

我有個朋友今年dse 20分 3443444
Phy Chem Bio 無m1/2
佢份人無咩特別興趣
就諗緊擺東大職業治療定cu engine擺A1好

我就強推OT既 但佢好似好介意東華個名
各位巴絲點睇 求屌醒
聽日3點dead jupas choice

OT 不解釋

樓主朋友是否弱智？有醫療科都唔揀？更何況東大職業治療讀完出嚟又有牌人工又高，你有牌出到嚟邊個理你咩u grad

Engine眾所周知都係做狗架啦，你個frd lvl5都冇個又冇m1/2讀工程會好辛苦，年中都唔知幾多個人讀到quit u，做人做狗自己諗啦

最後忠告 入讀工程，自毁前程